其實大家知唔知聽日星期四有咩行動呢？

唔知嘅話就一齊過嚟推po啦
知嘅話⋯⋯都一齊推

1.1900愛丁堡廣場
「香港民主人權法案」集會
(有不反對通知書)

2.1930維園
國際人權日集會

3.1930尖沙咀鐘樓
反對理大大圍捕
(有不反對通知書)

4.1400-1800遮打花園
家長守護你集氣會

四揀一任君選擇，
唔係唔去呀嘛？
抖左兩日已經抖夠，
係時候推番行動post，
繼續keep住團火！
即刻跟我大嗌一次：
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推

多謝

咁我自己推啦

又改錯標題

咁多集會..........

同埋點解你文字同POSTER 個時間唔一樣既

Where

求其揀個去啦屌

Oh shit 係喎

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足